呢度有無人食開電子煙 (2)

幫手開post
新手係gearbest買完套starter kit 先知原來大陸公司黎
希望無事
另外有無巴打俾啲淘寶link黎買油
跟名search搵唔到

有冇巴打推介下kit set
平時食開黑冰
想買枝會食到差不多feel 嘅機同油 我唔洗玩大煙 個feel似真煙就ok

Push 召喚老手巴打

新嚟留名 巴打玩開咩油 咩霧化器

推

新手想玩電子煙 因為見外國人玩煙圈好過癮
想問如果初入門 有無話買邊一隻好
香港有無邊度地方推介去買？
啲油先係淘寶淘？
長左少少 麻煩巴打